{
    "data_info": {
        "documentID": "J_SHOP_017758",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.ssfshop.com/JUUN-J/GM0023071400945/good",
        "collectedDate": "2023-11-13",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "쇼핑",
        "title": "데님 맥 팬츠 - 블랙"
    },
    "text": "ブランドJUUN. Jのメーカーはサムスン物産ファッション部門です。 今回の商品はFW23 / JC3921PD25という商品番号を持っており、ポケットディテールと前後ファスナーデザインが独特なデニムパンツです。 足の甲を覆うゆったりとした丈に製作されており、快適な着用感が感じられ、ファスナーを活用してフレアラインとしてもスタイリングできます。 このパンツはゆったりとしたシルエットのトップスとよく似合うので様々なコーディネートに活用しやすいです。 素材は表地なら100%で製作されており、洗濯方法は必ず洗濯専門店でドライクリーニングしてください。 薄い色の製品はきれいな溶剤でドライクリーニングし、ドライクリーニングの際はボタンとアクセサリーはアルミホイルをかぶせてください。 水に濡れたり汗がたくさんつくと色移り、変色、脱色することがありますので速やかに洗濯しなければならず、毛皮や毛が付着している場合は分離してドライクリーニングしなければなりません。",
    "QA": [
        {
            "question": "このデニムパンツのブランドはどこですか？",
            "answer": "JUUN. Jのメーカーはサムスン物産ファッション部門です。"
        },
        {
            "question": "このデニムパンツの商品番号は何ですか？",
            "answer": "FW23 / JC3921PD25という商品番号を持っています。"
        },
        {
            "question": "このデニムパンツの特徴的なデザインはどんなものですか？",
            "answer": "ポケットディテールと前後ファスナーデザインが特徴です。"
        },
        {
            "question": "このデニムパンツはどのようなシルエットですか？",
            "answer": "足の甲を覆うゆったりとした丈に製作されています。"
        },
        {
            "question": "このデニムパンツはどのような着用感ですか？",
            "answer": "快適な着用感が感じられます。"
        },
        {
            "question": "このデニムパンツはフレアラインとしてもスタイリングできますか？",
            "answer": "はい、ファスナーを活用してフレアラインとしてもスタイリングできます。"
        },
        {
            "question": "このデニムパンツはどんなトップスとよく似合いますか？",
            "answer": "ゆったりとしたシルエットのトップスとよく似合います。"
        },
        {
            "question": "このデニムパンツはどのような素材でできていますか？",
            "answer": "表地なら100%の素材で製作されています。"
        },
        {
            "question": "このデニムパンツの洗濯方法は何ですか？",
            "answer": "必ず洗濯専門店でドライクリーニングしてください。"
        },
        {
            "question": "薄い色の製品のドライクリーニング方法はありますか？",
            "answer": "薄い色の製品はきれいな溶剤でドライクリーニングしてください。"
        },
        {
            "question": "ドライクリーニングの際、ボタンとアクセサリーはどうするべきですか？",
            "answer": "ドライクリーニングの際はボタンとアクセサリーはアルミホイルをかぶせてください。"
        },
        {
            "question": "このデニムパンツは水に濡れたり汗がつくとどうなりますか？",
            "answer": "水に濡れたり汗がたくさんつくと色移り、変色、脱色することがあります。"
        },
        {
            "question": "このデニムパンツを洗濯する際の注意点はありますか？",
            "answer": "速やかに洗濯しなければならず、毛皮や毛が付着している場合は分離してドライクリーニングしなければなりません。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 314,
        "QA": 520
    }
}